大家睇開邊個美股 Youtuber ？

睇得呢條女多 ，黎黎去去都係叫人儲錢+買etf , 岩新手多d

視野環球財經

忍唔住都要講句： Money Manta牛逼！
忍唔住都要講句： Money Manta牛逼！
忍唔住都要講句： Money Manta牛逼！

英文麻麻地 都做到ibank

馬面

不過我都跟過佢入 pton

唔會睇youtuber

Financial Education

ckgo⋯⋯

識貨ching

買etf 無分新手老手嘅， 有幾多老手真係長期跑得贏etf, 牛市股神就大把

catherine wood

老李玩錢

Trey’s Trades

娜娜說美股

最近醫療股睇 dr dean

有冇巴絲跟jason入penny stock

我以為樓主睇美女股神打飛機

直接睇TipRanks

有

tipranks d data好似話唔準，有analysts投訴過比人老屈叫call

睇買邊類股，我就覺得80%準

Doctor Dean Investing
專講biotech

Graham Stephen

Million Mile Investor

都有睇, 但當學野多過投資炒賣

學野

睇邊個可以保證可以跑贏大市

Coco gor 一隻Tesla屌打 賺到走佬英國

Rainishere 都係叫你買tsla

無人講楠哥？

成日著背心 好想奶佢加拿大

有集著熱褲，丁過佢

呢個點睇

呢個岩俾進階 , 好難得見過有連登仔話佢好

lm

吾關新老手事，錢少買etf放心啲。

老李

跟佢買cciv痴撚咗線

我係買完之後發現佢

巴打訂邊款?
ULTIMATE or PREMIUM?

佢個penny stock都好癲

richard moglan

佢成日搵到 超勁trader 做訪問

好俾心機先聽得明⋯⋯啲普通話好難聽

Cic唔錯喎 等我買入先

今年已賺60%，你etf可能要等5年以上

Ultimate

識唔識字

我覺得佢幾有女人味

小楠 Curtis 的投資成長空間

小楠超勁，可以睇下

小楠其實幾岩新手

牛市股神邊使識字

呢條友冇料嚟

繼續葡萄

唔講以為今年連登得你一個股市贏到錢

Lm

一起賺錢

吃不到的葡萄是酸的

腩哥介紹既其實一定唔怕死
Disney Verizon 個d邊會drop to zero
但想跑贏大市既就一定唔係跟佢

呢個真心有d料
最少人地唔單止介紹股
人地做講解市場情況

呢個自稱佢係精算師。。

同真係做到好足呀。。d功課

Real Vision

美股Podcast得唔得 有個一月中就講CCIV

聽佢講野好辛苦，中文好多懶音錯字，英文又係

ark

大交合財經利申 專業打手

你？

淨係聽過佢介紹EVbox, 都還okay

有冇人每日都睇tradertv直播

CK投資理財

好心啦
香港人真係好鐘意笑人英文差
做ibank又笑 做工程又笑
人地自己個範疇專業咪得
語言都係用黎溝通啫
oral 差d 又唔影響工作表現

阿豬移民日記冇人講？

大家好 我係呀豬

Bruce叔叔

有睇 覺得佢幾有心 同埋佢買既每一隻股都會睇得幾通透

課撚左佢個網....

冇用

mcash ?

大家咁岩，都係60％ 。

佢比較保守。

佢片入面同觀眾講野方式都係當觀眾新手啦⋯⋯

成日講咩「豬豬投資法」、又話好高興觀眾問d有自己意見問題，唔係問number, 根本假定左睇佢片個d觀眾係新手

所以結論係，佢d片ok，但係比新手睇，因為佢自己都target新手

有集講基因行業，以為ok學下野，頂佢成條片好似中學老師咁，三句唔埋兩句就話知道大家覺得悶，唔好訓教，忍忍啦⋯⋯之類，屌你我覺得悶就會直接關片架啦！講內容就講內容啦，洗乜講咁多照顧新手既廢話

楠哥

老湯、小貝、Money Manta、阿豬

不過樣衰咗少少

仲要成日露樣

之前有個YC TalkTalk幾好
講親邊隻邊隻就升，不過好耐無出片，唔知係咪死撚咗
而家主要睇美投君

cathie wood

美股君

hyln, 出完片唔升, 過幾集就話自己睇5年
tsla, 急升完, 就問人有冇執到D
nvda 吹奏完又係唔升

之後hyln nvda 條片直頭刪埋
成日話自己財自左
你玩5 年長渣有冇可能噤快財自

之後又話原來有炒bitcoin, 一早都估到佢肯定做左高風險野
根本就係一朝得志出黎發up 風

咁咪專心內容囉

好靚女囉

Meet Kevin 主要聽佢講下最近有咩新聞 同佢最近開始做interview 有上次Robinhood 個ceo同其他 財經YouTuber 之類

咁洗鬼睇咩